[
    {
    "number": "Frage 341",
    "category": "Bremen",
    "question": "Welches Wappen gehört zur Freien Hansestadt Bremen?",
    "answerA": "1",
    "answerB": "2",
    "answerC": "3",
    "answerD": "4",
    "correctAnswer": "3"
},
{
    "number": "Frage 342",
    "category": "Bremen",
    "question": "Welches ist ein Stadtteil von Bremen?",
    "answerA": "Altona",
    "answerB": "Hemelingen",
    "answerC": "Pankow",
    "answerD": "Babelsberg",
    "correctAnswer": "Hemelingen"
},
{
    "number": "Frage 343",
    "category": "Bremen",
    "question": "Für wie viele Jahre wird das Landesparlament in Bremen gewählt?",
    "answerA": "3",
    "answerB": "4",
    "answerC": "5",
    "answerD": "6",
    "correctAnswer": "4"
},
{
    "number": "Frage 344",
    "category": "Bremen",
    "question": "Ab welchem Alter darf man in Bremen bei den Wahlen zur Bürgerschaft (Landtag) wählen?",
    "answerA": "14",
    "answerB": "16",
    "answerC": "18",
    "answerD": "20",
    "correctAnswer": "16"
},
{
    "number": "Frage 345",
    "category": "Bremen",
    "question": "Welche Farben hat die Landesflagge von Bremen?",
    "answerA": "blau-weiß-rot",
    "answerB": "rot-weiß",
    "answerC": "grün-weiß-rot",
    "answerD": "schwarz-gold",
    "correctAnswer": "rot-weiß"
},
{
    "number": "Frage 346",
    "category": "Bremen",
    "question": "Wo können Sie sich in Bremen über politische Themen informieren?",
    "answerA": "beim Ordnungsamt der Gemeinde",
    "answerB": "bei der Landeszentrale für politische Bildung",
    "answerC": "bei den Kirchen",
    "answerD": "bei der Verbraucherzentrale",
    "correctAnswer": "bei der Landeszentrale für politische Bildung"
},
{
    "number": "Frage 347",
    "category": "Bremen",
    "question": "Was ist ein deutscher Stadtstaat?",
    "answerA": "Bremen",
    "answerB": "München",
    "answerC": "Frankfurt",
    "answerD": "Erfurt",
    "correctAnswer": "Bremen"
},
{
    "number": "Frage 348",
    "category": "Bremen",
    "question": "Welches Bundesland ist Bremen",
    "answerA": "1",
    "answerB": "2",
    "answerC": "3",
    "answerD": "4",
    "correctAnswer": "1"
},
{
    "number": "Frage 349",
    "category": "Bremen",
    "question": "Wie nennt man den Regierungschef / die Regierungschefin des Stadtstaates Bremen?",
    "answerA": "Ministerpräsident / Ministerpräsidentin",
    "answerB": "Erster Bürgermeister / Erste Bürgermeisterin",
    "answerC": "Präsident / Präsidentin des Senats",
    "answerD": "Regierender Bürgermeister / Regierende Bürgermeisterin",
    "correctAnswer": "Präsident / Präsidentin des Senats"
},
{
    "number": "Frage 350",
    "category": "Bremen",
    "question": "Welchen Senator / welche Senatorin hat Bremen nicht?",
    "answerA": "Senator / Senatorin für Außenbeziehungen",
    "answerB": "Finanzsenator / Finanzsenatorin",
    "answerC": "Justizsenator / Justizsenatorin",
    "answerD": "Innensenator / Innensenatorin",
    "correctAnswer": "Senator / Senatorin für Außenbeziehungen"
}
]